未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（384）

hi all

hi 透明人

真
上黎講同私底下講既感覺唔同
私底下講就好似兩個一齊生活一齊經歷咁
只有兩個人既回憶

唔撚飲呀 倒撚晒佢呀

你唔係a0咩

我拍過1次拖
雖然好多年前不過我都冇咩講自己既野
我只係代入你既感覺姐

我倒我倒

窿巴

咩事咁愁

小巴

咩事?

我要訓啦

嘩 咁早

瞓唔到 唔瞓 冇精神就唔識唔開心

今日行到好攰

不過我都就瞓 聽日要早起

無人愛

你仲未訓既

我就佛系嘅 緣份到了就自然有

幾時先到
出街周圍都係情侶

日日都夜訓

我都想知

無人親近我

都冇計啦

何為緣

已放棄

我會無安全感

慘得過我A0

騙子

唔信就算

上個水

你大把女

hi！

幾歲先

窿窿

我咪又係a0

濕鳩

維尼

攬

大咩把女 FD來

小明

慢慢搵啦,大把時間

女性朋友都有機會

雖然係 但身邊啲fd好多都出曬池

聽日一定會好天既

二字頭都未驚過 怕什麼

小明幾多歲

有咩機會無興趣

我唔開心

唔會

我回來了

分享下

ok

我係賤狗 劏左我ok？

訓了

係慘d既,人有我無

咁高要求

係劏都輪唔到你

男朋友好似唔係好緊張我 一齊左三年其實一直都有好多小事都令我好唔開心

我唔知我究竟做錯啲咩要比人咁樣對我

有無同佢講過

最慘係啲節日 上年聖誕得我自己一個人過

咩小事,點樣唔緊張法
有冇同佢講過你既感受?

hi lone c

我一直都係自己過
到底有人陪過節係咩感覺

我無咩要求

hello

冇feel?

今年聖誕我都準備自己一個人過

最慘就係上年 屋企人有節目 得翻自己一個

cls公主

繼續叫春

我係呢到既公主

今年同香港人過

例如平時我嬲 佢只係會講句唔好嬲啦 之後就offline繼續做其他嘢 其實如果你係緊張我 你會唔會咁呀再唔係就一直同我駁 之後唔忿氣唔認錯 話返我轉頭

喂 我仲要唔係無理取鬧嗰啲 咩事姐

我係新丁

我夠係自己一個過生日同聖誕

有呀 琴日先話完佢一啲野 佢有應承我會改 之後今日又打回原形

鬥慘大會

咁你因乜同佢嘈先

完全睇唔出我同公主有咩分別

有得改都唔珍惜

你靚啲

連個毒撚FD都就來結婚

又真

好多小事架喎 咁其實我地longd嘅 有時佢成日都冇搵我 但明明online過 我會擔心佢架嘛 成日都好冇交帶

總之無論鬧咩 佢都係用唔緊張嘅態度去send句唔好嬲 之後offline

咁sad

8

9

窿巴 我連屋企人都無呀

佢好似冇諗你既感受
Long d更需要安全感

其實我比過好多次機會佢 佢每次都話會好好珍惜我 好幾日之後又打回原形 因為我份人好心軟 所以永遠比佢食住

10

咦 你有啲似我係識既一個人，你係咪funson

已經longd第二年 我同佢一齊已經三年 我需要啲咩佢點會唔知 但係唔知點解佢硬係都唔多願做啲令我開心嘅嘢

本身聖誕個日約咗幾個fd出嚟玩，點知有幾個自己都有下半場，結果我同另外一個fd冇地方去7點幾就翻歸個個都係呢個鐘數出嚟，但我哋就翻去

Fun咩son呀 唔係喎

咁你慘啲

有一次都好

可能因為覺得唔洗做太多
你都唔會走

我聖誕節連街都無得出

咁起碼都有fd出黎玩

咁我約你啦

都係嘅 但聖誕最主要都係夜晚呀嘛

我自問都係一個好好嘅女朋友 我唔會冇理取鬧唔會要呢樣要嗰樣 每次嬲 就算佢唔氹 我都會自己氹自己之後開心返

之前比我發現佢有搵女 我都原諒左佢 佢話知欠我好多 但點解都仲唔好好珍惜我

我錯係咪就係錯在心軟？

屋企出左tg

慘慘

我巴打黎

冇野食又冇氣氛

你嫌棄我?

驅散你？

係
嬲又唔洗氹 搵女又會原諒
佢應該覺得你反正都唔會走

冇氣氛呢個真

係夢境中死去 或者係夢境中死去

你想玩咩

係呀 其實我有好多次都想分手 但我又冇勇氣又心軟 所以最尾都冇事 其實我有時會諗佢係咪連我走都唔怕 連冇左我都冇所謂

出去溝女

你溝咗我咁咪可以成功報復佢

真毒唔識溝女

唉 我都唔知 我真係好中意佢 但我真係好唔開心好辛苦呀屌我只係想要有個人好在意我好愛錫我姐

佢都好好架

佢係我一個好愛嘅人 無論點我都唔會想報復佢
我只係想佢改下 企係我嗰邊諗下

大家都係A0情聖

一齊去

拍拖一開始咪好 心情好嗰陣咪好
但平時想要佢花多少少心思 付出返少少就..

拍得耐+long d始終係會冇左熱戀既感覺

佢一路都咁好 係我唔好姐

有無人

D女比你溝晒
我連汁男都做唔到

我唔識溝女的 之前大部份都係女溝我

我唔需要真係好熱戀 我亦都冇要求過 我只係想佢緊張多啲我 比我覺得仲有人愛我我要求真係唔多架

温多啲書就得㗎啦
比啲信心自己 有陣時太大壓力反而會有反效果
得閒比自己抖下

用身體去引誘佢

I m in love with your body

呢方面佢都滿足嘅 次次講咸野又會長期online 大家都傾得好開心

我連續幾年都係喺連登乞生日快樂。包括今年18歲生日

屌你

出來吹下水

近排晚晚都睡唔著每晚發晚夢都驚到嚇醒

無人理我

醒你十二字真言
欲擒故縱，不置可否，捭闔自如。

旺角有咩地方可以休息一晚

Hi

咩事呀巴打

狗屋 包食住按摩

assignment做成點

發夢都好

我dead air專家

啊....

望到絲打上面啲留言 處境好似
而我連講鹹野佢都只會笑我鹹濕大食
明明啱啱先一齊幾個月
每日都諗緊係咪要分手 其實我都係想要多少少關心 但每次都只會講係佢問題 佢知錯 然後繼續..

多謝你既建議

hi 。kam王

我談判專家

做咗一份...仲有好多份要做

發夢比狗咬，明明乜都無做，成件事好真實

叫春

參透下

年年生日自己去op

到時我地用呢招我揹下你

點樣先令到自己英文有進步

垃圾。我得番份星期五dead嘅take home exam

我今日屙左4次屎

唔洗英文進步 部手機進步就得

咁好嘅
屌 我仲有online exam 食得屎

我食 我係食屎狗

靚女唔疴屎
所以成日便秘

你好！

你係

要考多次ielts呀清

online exam一份月中。一份月尾。之後正式完sem

Cc
你就好啦 我日日有屎屙

搞錯，我仲有一份take home exam 同數唔曬既take home assignment

幾個月都冇咁痛 我一齊左三年幾 比佢咁樣對我 有時諗起一開始佢嘅好 真係好心痛好傷心呀屌

咁遲先完
我12月中就完到啦

Exam都有得take home架依家？

好健康

assignment做哂了。其中一份隻龜好靚。

食多啲生果！

邊間12月26有份online exam

屌

食咗好多都係咁腸胃太好

講錯online exam

自爆不了

我最後一科20號。果科遲考嘛

咁有無食菜

失眠呀屌

食咗一碟

有無得open book

Same here fuck

揾

唉 我果個從來無好過 係咪應該慶幸？
以前拍拖都係我對對方唔嗲唔掉 宜家完全調返轉 抵我死
可能聽日同佢見面就會講分手了
每晚都係度喊 連自己都有啲睇唔起自己

帝帝
點算 我係咪就死

上星期開始失返眠 好痛苦

傾下計

最正既係自己唔知自己寫乜。個prof竟然明。

唔夠

其實你係咪出cheat佢都唔知啦

你個名點讀

無事既唔係肚痾就得啦

真

佢應該冇online exam過

20號唔係月中咩？
我都係20號考最後嗰科

怕愈傾愈精神 但係喺床碌極都訓唔到

有痛左一下

Program科黎prof叫我地搵紙寫答案用手機scan & submit，諗住搵人夾即時一人一題做之後互抄

GO

一下唔算

我真係無

大家對月中、月尾既概念不同

Programming嗰科直情無exam
啲assignment全部抄code

要訓就唔好撳電話

IT狗?

Sick do

真原本英文科quiz 個半鐘寫500字essay，依家變左assignment 500字essay 計分照計

你係巴定絲 幾個月起碼唔係好長 我呢個三年仲要係初戀 真係唔係咁易話散就散

Ohhh! 長知識了

好彩

日日食一碟好健康

就係放底電話都訓唔到

長知識了！！！

我個科半it半媒體

Long time no see~

差唔多啦

勁

要食多幾碟

聽催眠曲瞓

我當堂就嚇一跳，然後就得啖笑

咁咁咁 屋企有無熱牛奶

各位聽我唱返首歌仔先

數學科啲online exam同fd一齊做

Halooooo~

周身刀冇張利

唔係

油油
闊？

滿分都唔會有問題

Media係咪有得整animation

你係咪食咗好多纖維

懶 廢事搞咁多 你又做咩未訓？

Steps一樣都唔會比人捉

油油開始cls學我地唔訓教

今日食左西蘭花

一生中一分鐘

我係度當值
我叫熊仔！你好！

見到你個名諗起西灣河巴打

係呀 ai畫畫, photoshop, 後製, animation, 影相拍片，vr game & app, web, database都識少少

熊爺

Longd撚揮手

佢無事

明日返 新工訓唔著

未訓

ai都係出設自學
我都想學整game

好Q肚餓！！！！！！！！！！

加油啊！！！！

絲
但其實識左幾年 散連朋友都無得做 有時真係寧願唔好一齊 繼續做下樹窿咪算 明明幾年前係佢鍾意我
初戀已經係離我好遠既事
我覺得如果佢搵女 真係好難再落去..
俾我點都會揀斷 雖然都明好難 但只可以有啲野做左返唔到轉頭 信任無左你更難有安全感

竟然

瞓了。聽朝食完早餐，睇吓書果日晨先

飲奶綠七分甜

食野！！！！！！！！

晚安！

마지막처럼

覺得自己愈來愈收收埋埋，唔會分享自己感受，成日都有講左你都唔明既諗法。

我都想早訓番

壓力好大

早抖了。餅餅

你係走咗果嗰？

最近都夜

마지막처럼 마마마지막처럼～

好耐都冇講過啦我覺得講咗出去會比人笑

唔緊要 依度比你分享返

Baby 날 터질 것처럼 안아줘

新人做錯唔怕架

無架啦 番唔到轉頭

其實講白啲係Youtuber 科，讀完做業餘野都可以接受，要入行就差幾條街。同埋教啲野Youtube好多都搵得番，有啲lab直頭求其搵條Yotube片跟住做就算

呃錢呃到仆街

晚安也仔

點解會咁

追po追到仲未沖涼沖個涼先

見到你個名都想食包熊仔餅

一星期內有無可能搵到女朋友

少聽

點講呢 佢又唔係真係溝女 嗰個女仔係佢以前一個好中意但溝唔到嘅女仔嘅一個fd 嗰排個fd考試 佢就日日send讀書tips比佢 勁有心機咁但明明佢本身唔係話同人好熟好fd

我唔知算唔算溝 但知道個女仔同佢以前中意嘅人有關係 就個心好唔舒服 頂住頂住咁

講一講即刻好肚餓

我都要沖了

男朋友係英國 longd第二年

聽日又係星期一 sad

hi

原味最正

諗到浸味

떠나지 마 just stay

你有冇錢

趕緊功課

食吧

唔話你知

接唔到

決定聽朝9半落街食早餐

有。近牌同個女仔傾得埋差唔多每晚都有傾。教佢Cow仔。但條仔唔so佢

唔知點解成日都會覺得講自己未來想點嘅話 會比人笑
中學嗰陣我有個fd入咗精英班 我就成日覺得佢係睇我唔起 唔想同我fd
嗰陣班入面有條友就覺得我咁嘅資質唔應該入到u
雖然佢真係喺背後咁同我啲fd講過
但係嗰陣我就覺得我成日都比人睇死
搞到宜家我有好多嘢 好多想做嘅嘢都唔敢同人講嘢
好驚佢哋又再睇死我

加油啊

咁點搵女朋友

妒忌心

屌 係好正 好好J

你唔係覺得行得通...

蘋果

直接整game應該入到行啦

幾時完呀
我男朋友stay香港 二月就完喇
今年四月開始longd

係咪以前成日被人否定過

溝女唔洗錢

要返學

對個唔係好熟既人都咁有心機 對女朋友有無咁有心機
唉 我都唔知......
拍拖真係好難同好麻煩

日本版

唔講錢講賓周

一個人點整

我妒忌佢? 可能係啦 因為我份人有時冇乜自信 好怕自己留唔住人

有錢可以即刻有女朋友，唔洗等一星期！

今日攰死了
我沖完涼都要訓了
講定先
大家晚安

有無錢都唔會話俾佢知

真係好想識佢真人

我對佢冇乜興趣。純粹朋友咁。
唉。你唔明取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君呢種感覺㗎啦

覺得好多嘢自己都做唔到

我地讀緊書 佢仲會讀多兩年
但我覺得如果佢一直咁對我 我真係會好辛苦 好難再捱落去

仲有成世人比你番工搵錢，有得讀書就要享受呀

正常，佔有欲都係愛嘅表現

你地好weak溝女要洗錢

我都想溝女，有個我幾鐘意，不過除咗做project，無乜機會見到

整animation再加programmer幫手
Flappy bird 都好快整到啦

勁 幾時教

靈感就好似急屎既感覺咁唔係話有就有

我都只係想佢花少少心思落我到 三週年佢咩都冇比過我 我好易氹 其實只要wts打幾句 我就已經會好開心

鐘意就去啦。我太鐘意一個女仔。到而家都放棄唔到佢

You deserve better ar sis

問題係我無乜機會撞到佢，個group又唔係friend夾friend咁組

我都想追個一齊上莊既女仔，除左大group傾莊務同莊聚之外有私下dm，但傾左幾日就斷左 好怕追唔到會大家成件都老尷

要天份

咁點解佢冇嘅 佢從來都唔會呷醋或者妒忌
係佢覺得我唔會走 定係 我走都冇所謂 定係咩

睇下韓劇ff下

試吓約人出黎睇戲、食飯囉

傾乜話題先

垃圾韓劇教壞人

本身唔熟咖，好咩，唔怕被人話狗公咩

其實我真係知架 但我好心軟 有時好佢又會對我幾好之後我諗諗下又狠唔到下心

搵籍口約出佢黎喇，佢平時中意啲咩架？
約女仔一係睇衫一係食野

唔准j!!!

因為佢唔mind囉。當一個理性嘅人知道自己做緊乜嘢，覺得佢行為係正確時，自然會覺得冇問題

放膽啲！唔洗理人點睇，你點追佢係你同佢既事呀

係呀係呀 我男朋友就係超級理性嘅人 佢覺得自己係啱就唔會認錯 有時咁理性真係好煩愛情根本就唔係一件理性嘅事

護士？

你道德綁架姐

好招 等我都試下先

但你可以叫佢處世成熟啲。做任何嘢前
，下次考慮吓你感受

羨慕

溝女真係完全無難度 不過唔識相處

連女都溝唔到 何來相處

我連朋友同事都唔識相處

咩叫半女神級

。。。

靚就女神

對靚女無咩興趣

有個EX係好靚 但係無用 完全相處唔到

貓貓在嗎

佢港日MIX 一發脾氣就會講日文 搞唔掂

在

我另一個港日朋友又係咁 好似日本人都係咁

咩料 A4

餅餅話去沖涼 唔知沖完會唔會訓咗

認真？你做邊行

上個禮拜同個出過幾次街嘅女仔表白
佢話要諗下
聽日如無意外就見到佢
6點要起身 而家都訓唔著

加油呀

好能亂
想訓 但又驚起唔到身遲到
返學先訓又驚個樣好攰好7
但係捱一日又一定超攰
聽日又驚太臭唔想食煙
都唔講條女究竟會講咩

真好

廿一
已經諗緊飲咩能量飲品
屌好能多野想講
唔想lag機

依個時間訓我唔係即刻無訓過咁彈醒
就係完全唔理訓到仆街
唔係好敢搏

佢話過佢會
我只可以信佢

1點到而家都訓唔著
630要起身
兩晚都係咁
有冇安眠藥介紹

早奸

遲到

準時

好少可見到你哋一晚爆唔到post
不如我嚟散播一啲正撚樣

開始你的show

大家凍去咗冬眠啫

畢弟

諗唔到

it's my turn

好似話有人唔知點解冇咗個女朋友點解嘅

You go go

生日無人陪 準備搵ptgf

搵我我俾D溫暖你

?$

唔使錢因為我都想有人陪我

gogo power ranger

有邊個ON緊?????????

放逐佢

我 on9 緊

有咩service

返公好門廿 就乃訓著

叫我？

有無食過

HI 德仔, 彩英, 畢仔, 豬粿(P)

緊係有, 唔係點整出黎

黎好

老黎

你地食擦膠鍾意點食法

生食

共享閪隆計劃

我知道我係P

第一次見唔係咁好

切絲炒

sololololololo

我EX都係台灣 我揀左佢 因為無屋企人

不過以我經驗 9成到最後都會走返來香港

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

去台灣生活
第一你要識電單車 唔係基本上生活唔到
第二人工變減半 食住係平左 但買野同香港無分別
第三台灣人老一輩思想好守舊下 佢父母未必好相處

俾我會結婚先過去

又失眠 除左食安眠藥
有冇其他方法救到我..好辛苦

買野有消費稅 仲貴d

真係睇住邊度台北生活費係幾貴

旅行都不了

旅行都唔會想去

早牙

我係桃園住左1年

早晨也

我都係咁話，好似返左支那咁

佢係屏東人 一條友去桃園做野 加上抑鬱症 壓力爆哂 日日搵野嘈
生活方面就無咩好講 都係是但租個套房

好混亂

幾錢租 幾大

人生抉擇，冇好大把握搵到工同對你男朋友有信心，都係未必好肯定會走。

我都唔記得幾大 有哂家具電器 連水電都唔洗2k hkd

唔會細得過香港納米樓啦

咁又唔會有雙人床有露台

有埋露台咁好 咁返工係咪坐捷運

我有朋友台灣人同香港人結婚來左香港 佢搵20k覺得好爽唔想返去

都話電單車

係咪綿羊仔 好鬼正

係呀 電單車超爽

次次食飯都話食糞

1分鐘驗證一次

唔知點解我手機apps有時驗證完會連左去網頁版搞到好難用
特別係轉唔到頁數

我係入連登一次，睇通知一次，有時入到post又一次

好撚凍呀dllm

Ok啦著多兩件衫

Heattech 加hoodies 唔夠暖 大家會再著咩保暖

死啦 係咪我問題 我唔覺得今日凍...
本身都著好少衫既肥仔路過

我大把褸

厚褸
底衫
羊毛底衫

當下唔覺得睇野唔同左咩

Hoodies有帽 多數厚嬲都有帽 然後就唔想著

好少著hoodie

岩岩比仔仔碌野頂我後面搞到醒左

結果佢話佢對我無意思

表白係溝女來講係一個on9既自殺行為

表白呢個行為係溝女來講係一個on9既自殺行為

lag到扑guy

個個好似你咁識玩咩
少經驗既純d既都諗住表白架啦

唔關識唔識事 係邏輯既問題佢就算鍾意你都未必會say yes 單純好感又再低啲 唔鍾意就更加無可能 咁你諗下會say yes個機率有幾低 表白完全唔work 除非對方好恨拍拖又本身鍾意你

我忍唔到啲野咁曖昧 想直接講自己想講嘅野 可能唔work啦

又唔係話一定唔work 要你本身有樣野好突出好吸引令人好難拒絕囉

Hello I'm Back

無啦 都畀人拒絕咗 即係唔work啦

無呀，平時無戴眼鏡習慣好自然咁行走左

飯飯

搵第個 食檸檬

唔想落街又想做運動
喺屋企原地跑

poppy jump

無嘅 鍾意錯人 下個會更好嘅

咁快溝到仔

好攰

我著件cashmere 都夠暖

人肉暖爐表示未着過heattech

又電親

咁堅 我好驚凍

係冬天

攬下先

係
我真係未着過heattech
連韓國-4℃都無著

熊抱

電完醒哂，又俾師傅跣咗一鑊

有無話返佢！

佢望住我整 話冇事既冇事既 雖然我都知唔會死人

點知就奶野

好正
比返個羊抱你

好正
比我會扮慘話：又話無事既

叫佢請食tea

肌肉好痹

你四隻腳點抱

我都未著過
邊度有得賣
amazon賣緊個d得唔得

休息下！

U記？

佢成日請食飯又教我野，遇到好師傅

咁好既

擒上去

你咁大份

咁都幾好人喎

不過一個深黃一個深藍

鬥重呀

政見唔影響佢係唔係好人

唔鬥喎

所以個藍絲叔叔都知點講都輸所以唔講 我大同細老闆都係深黃。

買晶B

個個晶B我想買架, 不過180真係唔捨得

好大壓力, 就快爆炸

個個都鼓勵我, 冇理由放棄

咩事

今朝諗住買左個晶B番黎 減減壓, 見到180又收手

加辣油

HI英哥

有一份我唔想做既功課

辣到仆街

=.=

who晶b

errrrrr.....我都唔知點介紹比你識好

can eat

買

梗係買啦

no can

每日都都係唔開心

點解連少少野都做唔好 搞到佢又唔開心 我又唔開心

唉

點解我咁蠢咁冇用

一定你重啲

如果我正正經經 而家佢唔開心我就陪到佢了

好慘無人幫到佢
我喺公司無人會傾政治

抵佢憎我的 抵大家憎我的 怪得邊個 自己攞黎

買買買

但 佢冇做錯 一路都對我好好 都畀我搞到咁 我幾時死

好撚想死但又冇膽

送帽

真屋企只有airism

佢以前好掛住我的 而家就好憎我

佢點對你

聖誕節一定要送帽

我就係個問題 有冇人可以解決左我

好多人想

比綠帽佢都無用佢單身

溝到未

送我俾佢

大家黎圍毆我啦

香港有冇得簽紙拒絕接受急救

無溝過
一直好朋友

我諗唔到你地夾唔夾

如能劃遠距離 我們是否免得分手

佢見我咁辛苦條氣應該會順返啲的

佢有同我講過自己好難先會嬲 然後我就搞到佢咁嬲 嬲咁耐 我真係好仆街

到時咪知

明明有好多野講好左要一齊做的

之前講好左盡量唔會令佢擔心我的 但以後佢都唔會再擔心我了

知就好 反省下
同埋可唔可以用番大字，眼快殘

完了吧 拍拖基本上係講緊0 錯誤

又唔係唔知佢成日亂諗野

反省都冇用了

個個好撚靚架

等車好撚凍 仲要睇魔雪

多多錢都買

兩樣都有

我都知 唯有叫下春 放棄人生了

諗起同佢睇戲

我黎緊有個Christmas party
要約150蚊既禮物

之前得幾度都著唔到heattech

其實唔一丨丨一丨ㄱ一一一丿

你叫既春佢同大家都睇到，好多人唔知點諗，除時又開戰

又fail
其實唔難

開唔開戰佢都唔會返黎了

屌 仲係細字 唔撚覆你

佢唔會呃我的

唔啦 貴

唔好勞氣去睇晶b算啦

你記得邊個？

變返大啦

我著到，背心款，今年想買件長袖款

係咪有舊透明野裝住啲碎石仔個個

一入室內咪熱撚死

佢好叻又好蠢的

我岩岩落左單

是

笑了

又唔會

35蚊！

到時我一定潛先

做咩都冇用了

的確係 一早被判死刑

咁幾時行刑

唔小心細字左

分手已經係行刑

打死你

我想死

係咪就係個粒野

嘩 晶b 咁平掂唔掂架

折磨你愈耐愈爽

我唔得冬天番工一入室內要摺袖

唔係mk分個手就要生要死 而係因為我錯而搞成咁 我接受唔到 每日一瞓醒就諗諗到瞓著 第二日又重複 好辛苦

no is

我今日係室內著左4件衫

你有d慘

佢開心都好既

買個粒啦！

我中立

怪得邊個

cls我今日短袖tshirt+風褸咋

你想唔想聽insight?

我非洲基因

貴我寧願唔要

咁熱咩

我西伯利亞人

唔制

諗起尋日有個細蚊仔話呢個時勢仲邊有中立 連細蚊仔都知 但我平時遇到咩趣事都冇得再同佢分享了

真我人肉暖爐

想

咁忍得手

唔需要了 我占卜師

死啦佢會唔會凍親 佢補完習手仔都勁凍的 而家冇人拖實佢了

我哋夾份送俾油油做聖誕禮物

佢都係

生日禮物圍住佢唱生日歌再送比佢

自制能力高

咁就咪講中立啦 好難聽
一單還一單 浮慘既原因在第d野

可耳！

真讚你

我可以聽十次！

I know

搵過個

咁你中咩立睇唔明

佢又知佢冇人拖可能有呢

咁有時兩邊都幫唔落
應該話唔想理咁多

好撚凍 垃圾大西北

係我愛情價值觀點做都係錯

點解我唔明的

就係唔想

真......我會揀無立場

今天我着到成隻糭

我呢邊都開始凍 落街食雞粥先

加油

我短袖

咁你應該知咩事啦

cls company

唔想加了

冬天我主場

我唔想知咁多野 我要一杯忘情水

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

同意

死啦 之前大家仲叫佢企硬唔好移民 到時佢會唔會想走 唔留低再諗

移民可能係個好選擇呢？

手感返哂來

d風打落對手度凍冰冰個感覺好舒服好爽

對佢黎講可能係既 但要繼續對住佢阿媽

價值觀唔似真心

佢屋企中式多

佢是藍毛毛

要點做先可以令佢返黎

佢係好顧家嘅女仔

發夢

同你講1000000000000%冇可能

我收返你100啦

收過飛機杯

正

平價個啲杯 用完可能會斷鳩

真好好味

有乜撚嘢理由Citibank嘅櫃員機，冇得入現金找卡數，嬲

我送過比我同房做手信

認真的

我都認真的

pps啦

是咁的
我之前有個男性朋友係曖昧對象
咁我就上咗佢屋企啦
大家諗住一齊叫外賣食 用deliveroo
咁佢平時都用開呢個軟件叫野食
點知佢嗰日問我你有冇裝呢個軟件跟住就叫我叫埋佢嗰份。我當堂真係有啲嬲 因為我未去過佢屋企仲要重新輸入個地址
真係覺得佢食野錢都要慳埋。 係咪唔應該繼續來往？定我諗多咗？

咁奇怪既

我老啦唔識用

邊個奇怪啊我奇怪定係佢

冇俾翻錢你？

我意思你俾100我 送我俾佢

如果分開嘅話，係咪要個外賣仔行兩次？

連你都係住係山洞既原始人

係咪又係免手續費㗎

+1 我是

笑死朕

會分咗兩個人送過嚟俾你，所以正常就係一個人落單嗌曬最好

當然係佢奇怪，上去佢度叫外賣都要你叫
唔係話錢唔洗你比，而係鬼知個地址咩
叫完夾返錢咪得

你唔好到時走先

如果係都幾好笑
玩野

正解

係囉 又會無啦啦叫你嗌 不過佢係咪想用啲咩新客戶優惠呀

兩個用開Wor

係阿 用提款卡去ok啲pps機開ac
跟住上網登入pps揀咩銀行 入信用卡no就得
直接係提款卡個戶口扣錢
我幾張卡都係咁交

我意思系話 唔係應該佢幫我叫埋咩？
使唔使特登問我有冇delieveroo呀
同問 我諗法會太港女？

你地全部都係原始人

好正咁

之後兩個步兵係lift口撞到

冇嫁 老馮咁款
我已經準備WhatsApp問佢點解要咁做

問得好

食咗30分鐘西北風終於等到女朋友了 88

咁好怪喎 你話男女朋友就話姐

外賣仔a b
a: 同事咁啱既 又係送呢棟
b: 係囉 又會咁啱既

入閘...... a 㩒11樓
b: 我送個度又係11樓喎 又會咁繞？
a:

出閘......一齊㩒門鐘

咁999黃金！夠中式掛？

笑 88

梨貢廣系咩意絲仙

點解冇人問我揀咗咩禮物去 玩交換禮物

講！快d講！

由於budget係150蚊
我哋一個揀咗正版九方 一個揀咗出街嘅噴霧小風扇
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

噴霧小風扇聽名都覺得渣...

個鼻哥有d乾燥好痕

邊有咁多錢

重點係依家天氣唔需要小風扇 仲要係噴霧嗰隻

聞熱水

你唔想做份禮物

好叻呀 冬天送風扇果然是天才呢

⋯我做唔出

啱啱先講到自己對人哋有幾闊綽係男人就送黃金

幫你止痕

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你都唔會想朋友送咁厚禮比你啦

幫手塞兩隻手指頂住佢

呢啲太低汁！

我想

我送左架車

係咪真係有人送比我先

未請教！

我訓醒了

送晶b不過唱10次生日歌先

想有人送禮物比我（折現）

買太貴好難回禮

屌我又要

無

餃餃

餃姐早安

好呀好呀

官人我要

要有番cls公主咁上下地位至得

幾時唱

happy birthday to me

要係好多人面前唱

你宜家打比我呀

可以

食個kfc雪糕先

要好多人面前唱喎

但係你唔係cls公主

點解間間餐廳都同佢食過咁

你好

熊仔

羊架

德伯

食唔食宵夜好

好靜

而家食

食緊飯

減慢新陳代謝有助延長壽命

糕

wee
所以楚真係唔見咗

乖乖地等樓豬 佢掛住我地就會番黎

一日都推唔爆一個post

而家有咩part time好返

點解咁執著要推爆個post

我都想搵

會上癮

PTGF

戒秒回癮

開靳post未?

本身都戒戒地 你睇我每次上水都係諗到topic先上

食完黃店晚餐加宵夜

添福勁早收左

到底對啲藍絲要點樣？放棄治療？好攰

與其講啲無意義既野去爆post不如大家傾計慢慢推仲好啦～

我已選擇放棄

Oil oil

但係好悶
我得呢度有人同我9up
好懷念以前晚晚爆post

ptgf

我可以架 架架你成日嫌我on9

爸爸

arpo24

咩黎？

AP24

少左好多人

我想返工搵錢啊

唔緊要啦
少人一樣咁warm

你邊區

我對雙親以外嘅藍絲已經放棄左
佢哋係驚激嬲共產黨嗰啲人唔算好藍
但係依家啲fake news咁多
好驚佢哋變深藍 特別係我老竇
所以有機會我都盡力解釋發生咁咩
但係始終有啲價值觀唔同 有時講到好攰

架架鍾意果隊垃圾波

@大埋 你pokemon玩唔玩孵蛋
可以一齊換下野

仲未1001

法國你好夜先上水

如果肯聽都可以繼續既
但當佢地講極都唔明果陣就算啦

Oh!!

幫你唔到
好遠

7妹！！！

！

好耐沒見

楚楚！！！！！！

敏仔

回來了 楚

餅餅

武士

我有玩！